香港冇得買surface studio??

垃圾嚟

microsoft正垃圾

買mac啦